共產黨60年嚟叫啲人唔好逃難嘅宣傳方法一樣都係咁撚笨柒

1962 大逃港時期
當時，中國共產黨對香港進行醜化宣傳，發過一份文件，叫《人間地獄——香港》，其中是如此描述：

香港是世界上最荒淫的城市；
香港黑社會橫行；
香港是最大的製毒販毒基地；
香港自殺者是世界上有數的。

2020大逃離港時期
人民日報：
文章亦抨擊離港的人「哪一個不是成了言聽計從的走狗鷹犬、棄如敝履的政治工具？」並認為離港的人「一旦喪失了利用價值，等待他們的最終將是來自異國的冷眼、來自家鄉的唾棄、來自良心譴責，不會有甚麼好下場。」

文章最後揚言「愛香港的人是不會上當的」，又指「把香港這顆“東方之珠”守護好、建設好、發展好、才是港人真正的使命。」

好彩我哋呢啲毛主席信徒嚟，相信「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

推

香港黑社會橫行；
香港是最大的製毒販毒基地；
香港(被)自殺者是世界上有數的。

中晒共產黨好勁

自殺者最多前幾年都中

自己為自己嘅選擇負責
用腳投票 用行動說理 永遠最真

連董建華同黨媒都出聲，應該都幾多人走

黑警幫手比以上3樣嘢一一成真

啱呀 走資 走人才 咩都抽走

維尼就係呢啲妒忌香港仇恨香港觀念下長大

其實200x 年應該放大一百倍放係深圳羅湖口岸提醒佢班雙非蝗后唔洗黎香港衝關產卵

lm

支那狗不意外

雙非就唔關事嘅
批新移民先係呀
落到嚟又要屌媽拆蟹

其實大逃港時期嘅黑社會咪又係支狗
潮州幫唔係支狗唔通係鬼佬？

97之後中晒